又有人網上哂命 自稱有廿幾盒CSI口罩 仲有埋PPE

popo黎？

保護衣都有

有又點？派街坊？

咪就係

呢啲野有咩好晒命
真係好7

咁鐘意哂命又唔見佢影下戶口有幾多錢

曾在柒之根源工作

曾於柒之根源工作

係咪要報警, 佢係咪偷政府資源

駁唔到